有20萬閒錢，可以全部輸曬，做咩投資好？

all in舜宇？

倫敦金

大細

交比我

琴日有利物蒲又唔早問
下轉啦

過大海all in大細

包條倫敦妹

d答案好似係想輸曬d錢多過做d超高險投資

分注玩call/put/option

馬會

般尼win

沽空港交所

all in 對家MU啦屌

All in Bitcoin

搞生意

20萬買騰仔超遠期權 買哂2邊 只要爆邊就掂

投資落生意到？做partner？有無正職？

般尼win變100萬

All in 1137

今晚all in曼聯-1盤

ALL IN 700

自己公司，公司有過七位數字流動資金，所以唔洗注資，反而係除咗公司之外自己戶口有無得突破？

長玩遠熊係咪一個好玩法？

已有堆虛擬貨幣輸到hihi

投資係馬會

我意思係我輸到hihi 成堆eth

100毛

牛熊囉
幾廿萬上幾球大有人在

長買你爹哋隊波

過三關

all in 股王700 正股
有買貴無買錯

Q call

沽大期出年放

開 long put 26800 10月尾收錢

放20萬押金，孖展買股票，大大力先有肉食

依家8粒左右，仲有d 3年mining contract…
當初買都係為咗未知的未來，我手上仲有幾千 xrp

年初＄800買過
然後＄1000追過
之後$600... $400... 都有入，到依家＄300…就無再入了

咁輸的話係咪唔只20萬

多謝支持

呢個真係心郁郁

美股apple 出完新iphone
13號又升

CFD 夠玩一分鐘

利物浦

孖展炒極限牛

跟我炒金

若要生活好, ALL IN 利物浦

利物浦英超冠軍

借比我，計我10000息，分兩年還比你

巴黎法甲冠軍

可以輸晒 倒不如用左去 享受下

20萬 一張 大期 一張細期 岩岩好

目標係賺幾多先比到意見你

投資落我到

買波膽買馬膽買六合彩就即中

今日long call 左2018 9月95 升穿95就fat fat ☺️☺️☺️
做人做狗自己揀

澳門一鋪大細,快靚正

溝吉利 聽講可以上返$30

樓主上reddit r/wallstreetbet 好多呢啲，有條友all in 幾十萬喺facebook 出年報買咗facebook put 賺左十幾倍

今晚羅連安特上盤
贏左做下善事

投資比我

咁不如過大海

利物浦讓球勝

畀晒我未算，我等錢洗

換委內瑞拉錢等升值

Bitcoin

你俾晒啲錢我，我幫你全家祈福呀

一百毛

All in 𣾀豐

TVIX

1/4Amzn
1/4apple
1/4SPY
1/4QQQ
穩穩陣陣，如果咁都死，起碼全世界陪你陷球剷

預輸曬 不如拎去賭仲好
買下波 買下馬
又可以娛樂埋

700 put

用曬來請咁多巴打叫雞

我

Give me

百幾蚊美金買過一粒
之後同巴打一樣千幾蚊買咗幾粒
冇諗過有機會升到萬九咁高

不了 要等到下一年

Liverpool

定期

比我

熊同PUT啦

廿萬買晒六合彩電腦飛

5000條飛都唔中就無計喇

夠高風險未

200％以上 最好有500％ 2年限

跟沈大師

澳門

認真，急需25000，30日內還返30000🙇🏻‍♂️

All in 啦

hkjc